其實毒撚大個咗之後會變成點

究竟毒撚點樣先可以係呢個社會生存

成年嘅毒撚

大毒撚

老毒

毒撚真係好慘 返工頭幾日就俾人欺凌
個個同事都笑我毒

阿叔樣

大6毒

大6撚

大毒梟

魔法師

連登仔

浪子

巨型毒瘤